【考眼力】有無人知呢幾個咩字？

而家D公仔佬咁有文化，咁深既字都識！

華曉吳

好明顯唔係「屌」字

第一眼睇左 華肺炎

人名？

閪知

吳曉華

曉吳

、咁古怪個名

自己個名倒轉寫咁有趣？

吳晞華

華晞吳

犯國安法

屌啦星